[純學術討論]我阿媽話山竹係垃圾，我就唔係咁睇

次次飲茶叫山竹牛肉佢都夾走曬啲山竹，話咩多油唔健康。我就覺得山竹索曬啲肉汁，先係成個點心既精華所在，點埋喼汁真係

大家點睇:
認同，山竹萬歲
你阿媽講得啱，山竹係垃圾，食山竹嘅簡直係垃圾中嘅垃圾

Btw，颱風天大家stay safe

0.1/10

借問聲邊個學科會討論山竹係咪垃圾呢個咁無營養嘅話題？

營養學 Dietetics

清唔好得罪全港咁多營養學學生同註冊營養師

玩食字+1分
唔好笑-10分
-9/10

屌我老母，話撚咗山竹唔係垃圾架啦